【錶jj】召集所有戴日耳曼腕錶嘅面孔

有時會睇住個箭嘴慢慢行一個圈，覺得好得意

德國錶有咩牌子？

Stowa

36mm果款好似好岩手幼嘅巴打/女仔戴，但又唔見網上有review，唔知訂唔訂一隻好

其實我隻手都唔粗
初頭40mm戴上手都唔慣
不過戴戴下就慣
不過想問下巴打揀得flieger會唔會揀無日子無logo

玩得 stowa 就梗係冇 date 同 logo 啦
刻埋 FL23882 先為之

梗係

無date無logo原汁原味

nomos 撚